連登真係好多五毛

一有啲咩香港大事發生 連登就有一大堆五毛開po呃負皮
阻撚住人睇熱門
五毛死全家 禍必及妻兒

廣東地區維穩費排名第一

返歸啦你

咁你又去日本，攞BMO?

攞BNO?

國家咩任務

死撚開啦，戇鳩仔。

香港變革者？點解唔係中國香港，仲要變革，你條仆街反中亂港，食屎啦你

冇咗咁多個回覆嘅
邊件垃圾入咗嚟